古有狗急跳牆 今有狗急毀連儂牆

今朝連續見到好幾個po
話觀塘、牛頭角、藍田既連儂牆都相繼被破壞
沙田直頭出埋火燒
班廢老一而再再而三咁針對啲poster同memo紙
可唔可以理解做：
連儂牆有一定宣傳威力，令佢地好驚驚
如果係咁就更加要繼續貼，每日更新

sorry for 1999

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

有冇宣傳威力都好，起碼有機會搞到班仆街嬲到癲，一陣over左爆血管咁就自食其果

不過大家點都好keep住做

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波